可以點

me too不過好彩都仲後生，代價唔會太大

唉 要唔頂傾訴下

加油 支持你喔

多謝學友

冇未來但你又唔捨得既咪拖住先囉
諗咁遠辛苦自己

下次出黎傾啦